有冇咩名校mba mfin 唔使gmat gre

本人本身讀野雞bba 三年銀行經驗
好想一完名校夢

之前上Quora睇過只要捐錢幫手起樓，就有機會走後門入Stanford

點解唔考gmat gre?

有能力考得好 當初就唔洗讀野雞

Xgu

我覺得野雞先需要呢啲嘢去prove自己喎

一日野雞，終身野雞

就算歐洲d bschool都要gmat gre

Warwick 好似唔使，不過如果你profile唔係咁好，GMAT高分反而可以幫到你